sainsburys basics seafood sticks + wholemeal bread + mayo

iceland beef meatballs + sainsburys basics spaghetti + sainsburys basics pasta sauce
tesco value pork belly + tesco value chips + saxa rock salt + amoy soy sauce
sainsburys basics beans and sausages + sainsburys basics wholemeal bread
valley spire red leicester + i cant believe its not butter + sainsburys basics wholemeal bread
local butchers bramley apple sausages + local produce potatoes, mashed + saxa rock salt + taste the difference butter

youngs fishermans pie + youngs mariners pie
greggs sausage roll + greggs cornish pasty
tesco ploughmans sandwich + tesco coronation chicken sandwich

beef ho fun + sweet and sour pork + portion of prawn crackers
doner kebab + chips with cheese + irn bru
black pudding + crinkle cut chips + curry sauce + mushy peas

tesco egg tarts + tesco scotch eggs
mcvities jaffa cakes + mcvities chocolate digestives
mcvities shortbread + double decker